# Chinese translations for utt-wubi package
# utt-wubi 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2012 THE utt-wubi'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the utt-wubi package.
# c-aries <babyaries2@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: utt-wubi 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-16 22:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-16 22:59+0800\n"
"Last-Translator: c-aries <babyaries2@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../module/wubi/zigen.c:48
msgid "ALL"
msgstr "综合"

#: ../module/wubi/zigen.c:59
msgid "Display Zone"
msgstr "显示区"

#: ../module/wubi/zigen.c:33
msgid "HENG(ASDFG)"
msgstr "横区(ASDFG)"

#: ../module/wubi/zigen.c:42
msgid "NA(YUIOP)"
msgstr "捺区(YUIOP)"

#: ../module/wubi/zigen.c:39
msgid "PIE(QWERT)"
msgstr "撇区(QWERT)"

#: ../module/wubi/zigen.c:36
msgid "SHU(HJKLM)"
msgstr "竖区(HJKLM)"

#: ../src/utt.c:209 ../src/utt_class_window.c:133
msgid "Universal Typing Training"
msgstr "国际化打字训练"

#: ../src/utt-wubi.c:469
msgid "Universal Typing Training (Wubi)"
msgstr "国际化打字训练(五笔)"

#: ../data/utt.desktop.in.h:1 ../data/utt.desktop.in.in.h:1
msgid "Universal Typing Traning"
msgstr "国际化打字训练"

#: ../data/utt-wubi.desktop.in.h:1 ../data/utt-wubi.desktop.in.in.h:1
msgid "Universal Typing Traning (Wubi)"
msgstr "国际化打字训练(五笔)"

#: ../module/wubi/jianma.c:21
msgid "YiJi JianMa"
msgstr "一级简码"

#: ../module/wubi/zigen.c:45
msgid "ZHE(XCVBN)"
msgstr "折区(XCVBN)"

#: ../module/english/keyboard.c:21
msgid "alphabetic character"
msgstr "字母"

#: ../src/utt_class_window.c:144
msgid "choose a new class to begin"
msgstr "选择一个新的课程,开始训练"

#: ../src/utt_class_window.c:70
msgid "choose one class"
msgstr "选择一个课程"

#: ../src/utt-wubi.c:145
msgid "class continue?"
msgstr "继续训练吗？"

#: ../src/utt_class_window.c:147
msgid "class pause"
msgstr "课程暂停"

#: ../src/utt_class_window.c:151
msgid "configuration"
msgstr "配置"

#: ../module/english/english.c:7
msgid "english"
msgstr "英文"

#: ../src/utt_class_window.c:154
msgid "go back homepage"
msgstr "返回主页"

#: ../src/utt_class_window.c:158
msgid "help manual and tutorial"
msgstr "帮助信息与教程"

#: ../module/wubi/jianma.c:8
msgid "jianma"
msgstr "简码"

#: ../module/english/keyboard.c:8
msgid "keyboard"
msgstr "键盘"

#: ../module/pinyin/pinyin.c:7
msgid "pinyin"
msgstr "拼音"

#: ../module/wubi/wubi.c:7
msgid "wubi"
msgstr "五笔"

#: ../module/wubi/zigen.c:18
msgid "zigen"
msgstr "字根"
